是日午餐

辣殺

好食但好肥

jeng. 但好肥

識食

做野辛苦
要食返d野補充能量

咁少飯送梅菜都唔夠la